<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje Gustavo Lira</title>
    <link>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje Gustavo Lira</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como crear un proyecto de JavaScript desde 0</title>
      <link>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Antes de empezar Es necesario contar con NODE.js, NPM y Git para poder hacer realizar este mini tutorial
Elegir el lugar del repositorio Lo primero que hay que hacer es elegir donde queremos guardar nuestro proyecto de JavaScript, en este caso es importante al menos en Windows si se esta usando WSL guardar le proyecto en el &amp;ldquo;root&amp;rdquo; de ubuntu en windows, ya que esto ayuda a tener un mejor manejo del proyecto así como tener la funcionalidad de live server para proyecto de React y Vue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura del desarrollo de software viene acompañado de muchos aspectos, entre los que destacan los valores que tienen el programador, pues desde mi punto de vista y lo que he aprendido a través de este viaje un desarrollador debe ser honesto, responsable y perseverante, ya que el desarrollo de software viene acompañado de muchas frustaciones pero si es lo que una persona ama, esto se convertirá en un reto que hay que resolver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gustavolira-che.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Semana de inducción En la semana de inducción vimos a Python como lenguaje de programación, si bien para mi ya era familiar programar con python y me sentía cómodo trabajando con este lenguaje aprendí cosas nuevas como usar JupyterNoteBook que fue muy interesante, también aprendí lo que es trabajar con entornos virtuales y como esto ayuda a aislar las paquetes y librerias que necesitamos en cada proyecto, para tener un orden en cada uno.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
